\subsection{IU631 Pantalla de Responsables}

\subsubsection{Objetivo}
	Mostrar los datos de los \emph{Responsables} registrados en el sistema.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al iniciar el caso de uso.

\IUfig[.90]{/631.png}{UI631}{Pantalla de Responsables}

\subsubsection{Salidas}

	Ninguna.

\subsubsection{Entradas}
	Ninguna.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Nuevo Responsable}: Registro de un nuevo \emph{Responsable} (Checar CU 6.1).
	\item \IUbutton{Nombre}: Al presionar el nombre del \emph{Responsable} será redirigido a la siguiente pantalla de consulta de datos.
	\item \IUbutton{Buscar}: La barra de búsqueda ayuda a encontrar con mayor facilidad a un \emph{Responsable}.
\end{itemize}